屌人和里非對方冇用, 不如大家齊齊入黎分析下點解對方堅持要和里非

1. 共諜?
(陰謀論)

2. 為左爭取藍屍選票?
(你和唔和里非,藍屍都唔撚會投你)

3. 為左防止流失選票?
(激進少少就唔支持你, 呢d垃圾支持者要唔要都罷,你睇下美國強硬封殺華為, 有冇CARE過班美國手機鱔稿手圍屌,冇!)

4. 博歐美國家同情, 派兵過黎香港滅港共?
(呢個諗法其實幾好, 不過首先香港要比人血洗先, 先可以博到人同情, 極為被動)

5. 因為冇武器同解放軍鬥? 你升級佢又升級?
(大把方法唔升級都可以玩殘敵方棋子, 係你自己放棄, 例如圍撚到人幾日去唔到廁所同食飯, 你跟本冇升級過, 只係你自己放人走)

6. 怕引解放軍落黎血洗香港?
(唔引解放軍落黎血洗香港又點撚樣博歐美國家同情, 見4., 解放軍落黎識唔識走? 想坐定定還是企定定比人殺?)

7. 唔想付出任何代價爭取一樣野?
(呢點我非常理解, 就好似女人湯丸南韓咁,又或者係香港班富豪咁, 都唔想付出任何代價去爭取一樣野)

屌對方和里非對方冇用, 不如大家齊齊入黎分析下點解對方堅持要和里非

堅持和理非最大既原因係too much to lose
唔想坐監
尤其香港本身生活壓力咁大，個個都等錢洗
年紀大d既就仔細老婆嫩
後生又可能儲緊錢買樓結婚
又或者唔捨得自己份好工

你睇魚革俾人拉個班係咩料？
咪機會成本最低個班

「和理非」其實都唔係最大問題

最大問題係邊種「和理非」

D人屌「和理非」, 係屌緊「對暴政零傷害和理非」

你試吓甘地嗰種「和理非」, 重挫大英帝國在印度利益既「和理非」

係無人會屌, 重會支持的

字都唔識打

你知唔知「和理非」有好多種？

泛民係「對暴政零傷害的和理非」

「和理非」都可以被判監

你真的活在2019年的香港嗎？

講撚緊唔肯坐監個種啊
姐係包埋你呢種網上兇狠現實碌撚啊屌你老母
講左咁耐軍火有未啊？

你係咪有精神病?

唔撚識答啊
軍火去到邊啊KK